女嬰ㄧ出生自帶「蝙蝠俠面具」 媽媽拒絕移除：這讓她更強大！

蝙蝠俠的面具是一種正義、勇敢的象徵。戴上面具的蝙蝠俠就會擺脫一般人的身分來拯救世界。而在國外有名女嬰，因為臉上特殊的印記，被大家成為「小小蝙蝠俠」。

娜塔莉的胎記會隨著她長大而逐漸擴大，但是她的家人拒絕移除小娜塔莉臉上的特殊符號，儘管娜塔莉的父母擔心這種瑕疵可能會在未來替娜塔莉招來攻擊的言論，但家人決心要讓小娜塔莉為她的獨特性而自豪。娜塔莉的母親萊西，來自南達科他州蘇福爾斯，今年35歲，她表示：「我們知道她會遇到一些困難，但她的胎記意味著無論生命如何，她都會堅強。我們會一直告訴她這是她的一部分，人們會知道她和她的胎記有多特別，她的外表及內在都很棒。」

一開始，娜塔莉的父母親發現娜塔莉的胎記時也十分恐慌，萊西回憶道：「當我剖腹產完，護士將娜塔莉抱起，我便看見她的胎記。」據報導，娜塔莉的胎記是由血管組成，顏色相當深。「娜塔莉很美，但是她的胎記像是瘀青，我很擔心是不是我懷孕期間做了什麼才導致她這樣。但是醫生說，那只是胎記，寶寶一切正常。」

當萊西第一次擁抱她的寶寶後，她便深愛上她的寶寶，也欣賞娜塔莉的黑色胎記。但是身為母親的萊西還是十 分擔心娜塔莉臉上的印記會影響她的生活。她表示：「當我擁抱了我的寶貝女兒時，我擔心人們只會看到她的胎記，看不見胎記底下的美麗。」

娜塔莉超級英雄的綽號是在她的七歲的哥哥埃利奧特和四歲的德文第一次見到他們的小妹妹之後取的。萊西說：「其中一個男孩問，那個黑黑的是什麼？我告訴他這是她的超級英雄面具。」

在娜塔莉滿一周大時，她的父母便帶她去看眼科，確保胎記不會損害她的視力。另外，萊西也帶娜塔莉去看皮膚科，確定此胎記不會影響到她的健康，皮膚科醫生表示：「這塊胎記會像她一樣增長，這意味著未來可能會覆蓋她大部分的臉。另外，此胎記可能增加娜塔莉得到黑色素瘤 (一種皮膚癌) 的風險，因為異常細胞可能會生長。」

鐘無艷

自己一廂情願既諗法害左個女一世

男都算，個女真係多得佢唔少

DC欠左呢個女仔

好撚樣衰

係 正仆街黎
自己覺得好

DC又贏。

個女大個左一定自殺死或者斬死佢老母

個女大左真係多謝佢啦

就算整左都未必靚

個女大左肯定怨佢

但有就一定更醜呢

咁大達跟本無得救，咩叫拒絕移除

好撚慘 傻鳩老母

又喺度打飛機

外國鍾無艷

胎記姐
何況佢係一個鬼妹

ON99 老母

咁唔係點 咁大撻仲要近住個眼 無得打
由黑晒塊而面做nigger 囉。。。

Martha

個女第時大過睇番呢篇嘢
真係斬L死佢老母

搵人backup原文，20年後send畀佢個女

左膠害死女

老母隻眼鏡係女權制服

咁就一世

個女大個一定怪父母一世

得一半

一係就紋埋另外果邊

我很擔心是不是我懷孕期間做了什麼才導致她這樣

中出?

笑撚死

男既話應該幾型

如果佢老母塊面有呢撻嘢，
就唔會有呢個女出現

呢啲老母害撚死人

鐘意咪買個mask比佢帶囉
使唔使成世帶住呀

點解一定係蝙蝠俠
你唔畀佢第時係domino, 一世行運嘅

DC 害人不淺

係咪有可能移除先？
如果係佢老母真係仆街嚟唔講外觀淨係見到可以增加皮膚癌風險都拿拿聲仆去整走佢啦

係咪有可能移除先？
如果係佢老母真係仆街嚟唔講外觀淨係見到可能增加皮膚癌風險都拿拿聲仆去整走佢啦

leftard

真係好on9
個女大個左返學比人欺凌真係多得佢阿媽唔少
d細路仔見你個樣唔同實笑你

問題係你冇蝙蝠俠咁有錢

好多人以為好撚偉大好撚有愛
依d仆街就會對住人講 我覺得我個女好靚wo
扮曬唔理其他人目光咁
但個女返到學校就飽受批評 欺凌 再拎槍射殺欺凌佢既人
不斷loop

又係啲戇鳩老母
個女咁就一世

屌

Batman細個死老豆老母, 佢老母小心啲

有個咁on9的老母先係最大的不幸

先天有咩能力
幸運
幸運唔係超能力 youre in

on99 呢d思想真係害死下一代
最撚自私都係d父母
生出黎就好似你既物品咁
想個仔/女點野點點，跟灑自己講既做
強加d唔想要既野落仔女身上
永遠唔撚了解下一代想要d咩
貪玩既真係養下寵物了解下咩叫責任啦

大個要戴面具先夠膽出街

無知一問
點移除？
唔會有印?

支持者: 你點知佢大個會埋怨佢阿媽呢?可能樂觀面對

反對者: 第時會埋怨老母,被人欺凌到自殺或精神失常斬死阿媽

總之就悲哀LA

今鋪真係so dark

此胎記可能增加娜塔莉得到黑色素瘤 (一種皮膚癌) 的風險，因為異常細胞可能會生長
個老母聽到醫生咁講仲拒絕移除

點解歐美老母思想都咁鳩左

出發點我明 不過現實同願景係有絕對差距

如果大個有呀媽8成咁靚 我屌

左膠思想，自己覺得好就一定係對嗰個人好

就算靚過佢老母你都冇份屌喇🤭🤭🤣

Congenital melanocytic naevus
就算唔整走呢撻
其他地方都會易啲生癌

左膠思維。人有權樣衰。不過唔係我

Nigga血統

白痴父母害左個女一世，一廂情願既谂法
唔趁愈細個搞返好，塊胎記會愈長愈大

個老母可能大住肚比黑鬼中出

真係聯想唔到蝙蝠俠
成個鍾無豔咁就真

黐撚線老母

點整走

得半邊

個女十幾歲就會比人欺凌到自殺

皮膚科醫生表示：「這塊胎記會像她一樣增長，這意味著未來可能會覆蓋她大部分的臉。另外，此胎記可能增加娜塔莉得到黑色素瘤 (一種皮膚癌) 的風險，因為異常細胞可能會生長。」

令佢強大？
痴撚線老母

型到爆

以為諗法好正面
走火入魔嘅阿Q精神

on9真係無藥醫

支那式思想 有害細胞對健康無害
呢d老母真係痴撚線

真 點都會對佢性格有影響

利申：過來人

理由同現實有落差...
你父母接受到, 唔代表外界接受到
佢長大o係社交上會好難受

個老母肯定係睇英雄片塗毒太深

白痴父母
女最緊要就係時間個樣
為左自己既私慾唔肯整走佢
第時大個左俾人玩隨時發生悲劇

陣左膠大愛味濃到
連胎記都要包容

真係痴撚線 個老母根本係想靠個女搏上位

害左個女一世

大個左真係多撚謝佢
唔知將來會唔會見到蝙蝠俠女生槍殺母親既新聞出現

蝙蝠俠有錢 但佢有冇錢先

由？？？？

見過有個8-9歲小妹妹又係類似case
個胎記上面仲生啲黑毛出黎
真心鄧佢可憐

累撚死個女
好撚憎呢d 人

唔洗特登揀地獄級難度
叫佢過黎香港咪得

個女大左應該好憎佢老母

啲垃圾左膠諗法真係害撚死人
有啲咩殘疾就會話係堅強嘅表現
老母：有個殘疾嘅女，仲唔上神台拎晒光環

緊係啦 撻野生係個女到 承受壓力個個係佢個女又唔係個老母 講緊係口響 老母依家又可以拎光環

「這塊胎記會像她一樣增長，這意味著未來可能會覆蓋她大部分的臉。另外，此胎記可能增加娜塔莉得到黑色素瘤 (一種皮膚癌) 的風險，因為異常細胞可能會生長。」

基本上佢塊面唔可以曬太陽
否則好易有皮膚癌

佢老母真係害撚死個女

首先要經過由細到大既欺凌

呢排好多隱性五毛開/推其他無聊post唔比人討論本土議題，大家小心

睇嚟個老母中哂心靈雞湯嘅毒
嗰啲咩「不要管人家怎樣唾棄你，做好自己，若干時日別人就不會在意你的壞處 倒過來欣賞你」

娜塔莉超級英雄的綽號是在她的七歲的哥哥埃利奧特和四歲的德文第一次見到他們的小妹妹之後取的。萊西說：「其中一個男孩問，那個黑黑的是什麼？我告訴他這是她的超級英雄面具。」]
屌你老母胎記就胎記啦
超乜撚嘢英雄面具啊仆街

[red另外，此胎記可能增加娜塔莉得到黑色素瘤 (一種皮膚癌) 的風險，因為異常細胞可能會生長。][/red]

除咗個樣之外根本都有潛在健康風險
大佬呀會生cancer 㗎仆街
佢老母真係前世呢個BB強姦左成家人

你話無錢醫都好啲，有能力又唔醫

以前有朋友好似佢咁！做左手術冇左，不過有條痕 男仔

上到小學可能已經諗自殺

自我感覺個女良好
咩老母先會咁

個女仔咁就一世

佢試下自己係咁睇下會點

耶撚一樣

細過有得整唔整
大個成塊面都係
實恨老母一世

痴線婆生仔生女真係好恐怖

卡碧自帶死侍面具

真點黑面

你話淨係樣衰都算啦
Cancer啵大佬
個老母係咪on9

好撚慘
有呢啲傻鳩老母
懶係大愛
好撚憎呢啲人
個女呢世俾佢害死
去到小學中學俾人恥笑
暗戀人但個男仔又嫌棄佢
最後谷谷埋埋有情緒病
真係多謝哂呢個大愛老母

又唔係冇得醫

點解要害咗嗰女一世？

真係好撚戇鳩 個撚個都知 就算你五官幾撚靚 對波幾撚大 你塊臉有一半胎記 咁就樣衰一世 你間學校啲人心地唔好仲衰 欺凌咁就一世 宜家報蘋果有五舊咩

可以獲得關注 上新聞 有人同情
個女人梗係死都唔制啦

Cls 如果噠野係個老母到佢老母係咪都會由佢先

鬼佬D歧視先勁 真係欺凌到你自殺

屌你老母害鳩個細佬 等睇十幾年後槍殺佢老母

小丑形成中！

希望個女大左個時想整走佢個阿媽唔會阻止

domino

屌你老母有得清唔整真係好仆街
依家1仲係bb你就覺得可愛
過多十零年你就知

大個左實問老母: do you bleed?

you are so dark

其實一個咁既BB仔 你地唸住佢可以做咩手術
麻醉藥都唔敢用啦
我覺得係冇得整所以先同人講話唔想整
比外人知道自己阿媽都嫌棄個女有塊胎記 對佢個女仲慘
整容既野 留返比佢大個自己決定都得姐 成班講到好似阿媽唔比就一世都係咁樣咁

DC或成最大贏家

當個女係咩野。
垃圾老母。

邊度有講可以整走

挑戰者.號?

報導成日作文
公道啲講
依家個BB咁細個胎記已經好大
冇可能係一小塊擴散到咁
諗起要做激光移除實痛死

Why did you say that name

個B幾個月大都佔左1/4塊面
個B點捱到
大小小先做都得啦...

真愛係唔睇樣 可惜ur face ur fate
如果真係太樣衰 就無人會想了解你個內在

好多連登仔冇乜知識
唔知脫墨脫斑過程係點
基本上感覺係觸電一樣
連大人都痛都流眼水
但講緊既只係一兩粒墨

要面對欺凌排斥指指點點嘅人係個女唔係老母，實在冇資格幫個女“覺得”可以唔使整走

Selfish bitch.

睇漫畫睇到懵撚咗

自我安慰

個女大個左一定好多謝佢呀媽。

屌佢老母閪

洗鬼十零年
入到幼稚園就開始俾人笑
到小學就俾人欺凌
中學就開始想自殺
大學識諗就諗殺左個老母先

點解成日有呢啲戇鳩父母

睇到佢老豆老母諗既野 想嘔出嚟 個女大個有幾大機會俾人笑 會自卑？ 而家係有得除走 你唔除 我係佢個女 大個真係喊出黎 老豆老母冇諗過佢大個會點諗 見到咩為佢既缺憾自豪 睇到都想嘔 唔好話我諗得衰 分分鐘係佢地兩個想做Attention seekers

Kratos

呢啲白痴老母, 害左個女都未知

咁嘅老母

個女大個左左實憎撚死自己老母

Deadpool C果然黑暗

做得人老母都咁中二病，死左佢啦

應該到8,9歲就會自殺 到時真係恭喜晒

垃圾老母

人們會知道她和她的胎記有多特別，她的外表及內在都很棒

唔撚係特別阿嘛，靚鬼妹都咁話 如果佢個女生得様一般，預計條女會難行d,呢d垃圾老母真係On9 . Btw個老豆呢？無意見，無乜可能呱

係香港欣兒都可以用肥0黎做賣點,更何況外國,
佢阿媽既思想係外國唔係稀有,
係外國絕對可以將"缺點"變成優點,包裝下大把人支持

左膠誤世

係唔會自豪，只會令個女仔越大越想死

之前睇到個故事話 人生得靚你因為出世嗰陣降落喺一個好好ge地方
而醜樣ge大概跌喺啲瓦礫 碎石等地方
咁我諗呢個女仔一定係跌喺石屎地或者屎坑

唔怪得有啲人會話啲外國人大部分都係on9

要強大，必先除掉會威脅自身嘅嘢

冇人覺得老母好正

唉，唔好咁啦，邊個唔想做靚女

Easy mode 變Hard mode
今次真係留名十年後bin C

痴撚線,鄧個女慘

嬰兒權 幾時先可以抬頭

我只知道她將會係幼兒、小學、初中階段受盡欺凌歧視、怪異眼光。性格因從小的環境變成極度自卑，因人體精神的自我保護機制又會令佢思想扭曲，即使表面上係一個普通上班族，但肯定係一個性格奇怪既怪人。

孤獨， 渴望愛， 自我保護心強， 但係又濫交